<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~8.9.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}

#deck-container canvas {
  z-index: 1;
  background: none;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const container = document.getElementById('deck-container');
    const jsonInput = {
  "initialViewState": {
    "bearing": 0,
    "latitude": 38.916910283018865,
    "longitude": -4.47588129245283,
    "pitch": 30,
    "zoom": 10
  },
  "layers": [
    {
      "@@type": "HexagonLayer",
      "data": [
        {
          "Latitud": 42.84641,
          "Longitud": -2.667893,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vitoria-Gasteiz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.676",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.84641,
          "Longitud": -2.667893,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vitoria-Gasteiz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.715",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.84641,
          "Longitud": -2.667893,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vitoria-Gasteiz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "29.943",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.84641,
          "Longitud": -2.667893,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vitoria-Gasteiz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.875",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.99765,
          "Longitud": -1.86007,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albacete",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "11.848",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.99765,
          "Longitud": -1.86007,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albacete",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.224",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.99765,
          "Longitud": -1.86007,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albacete",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "17.794",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.99765,
          "Longitud": -1.86007,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albacete",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.809",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.3452,
          "Longitud": -0.481006,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Alacant/Alicante",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "26.406",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.3452,
          "Longitud": -0.481006,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Alacant/Alicante",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "21.346",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.3452,
          "Longitud": -0.481006,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Alacant/Alicante",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "46.794",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.3452,
          "Longitud": -0.481006,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Alacant/Alicante",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "54.991",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.53704,
          "Longitud": -0.1290771,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benidorm",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "53.645",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.53704,
          "Longitud": -0.1290771,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benidorm",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "30.898",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.53704,
          "Longitud": -0.1290771,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benidorm",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "144.516",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.53704,
          "Longitud": -0.1290771,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benidorm",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "161.119",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.84043,
          "Longitud": 0.1085751,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "D\u00e9nia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.84043,
          "Longitud": 0.1085751,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "D\u00e9nia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.84043,
          "Longitud": 0.1085751,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "D\u00e9nia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.84043,
          "Longitud": 0.1085751,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "D\u00e9nia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.2655,
          "Longitud": -0.6984587,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Elx/Elche",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.636",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.2655,
          "Longitud": -0.6984587,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Elx/Elche",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.106",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.2655,
          "Longitud": -0.6984587,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Elx/Elche",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.563",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.2655,
          "Longitud": -0.6984587,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Elx/Elche",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.616",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.97747,
          "Longitud": -0.6832271,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torrevieja",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.97747,
          "Longitud": -0.6832271,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torrevieja",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.97747,
          "Longitud": -0.6832271,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torrevieja",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.97747,
          "Longitud": -0.6832271,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torrevieja",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.84016,
          "Longitud": -2.467922,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Almer\u00eda",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.981",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.84016,
          "Longitud": -2.467922,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Almer\u00eda",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.379",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.84016,
          "Longitud": -2.467922,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Almer\u00eda",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "20.289",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.84016,
          "Longitud": -2.467922,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Almer\u00eda",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "9.408",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.13995,
          "Longitud": -1.851328,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Moj\u00e1car",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.13995,
          "Longitud": -1.851328,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Moj\u00e1car",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.13995,
          "Longitud": -1.851328,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Moj\u00e1car",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.13995,
          "Longitud": -1.851328,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Moj\u00e1car",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.96576,
          "Longitud": -2.20651,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "N\u00edjar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "1.454",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.96576,
          "Longitud": -2.20651,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "N\u00edjar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "257",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.96576,
          "Longitud": -2.20651,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "N\u00edjar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.371",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.96576,
          "Longitud": -2.20651,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "N\u00edjar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "567",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.76427,
          "Longitud": -2.614935,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Roquetas de Mar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.862",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.76427,
          "Longitud": -2.614935,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Roquetas de Mar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.811",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.76427,
          "Longitud": -2.614935,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Roquetas de Mar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "27.116",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.76427,
          "Longitud": -2.614935,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Roquetas de Mar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "12.832",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.65642,
          "Longitud": -4.700323,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "\u00c1vila",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.800",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.65642,
          "Longitud": -4.700323,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "\u00c1vila",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.417",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.65642,
          "Longitud": -4.700323,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "\u00c1vila",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "18.560",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.65642,
          "Longitud": -4.700323,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "\u00c1vila",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.759",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.8786,
          "Longitud": -6.970284,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Badajoz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "13.163",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.8786,
          "Longitud": -6.970284,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Badajoz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.877",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.8786,
          "Longitud": -6.970284,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Badajoz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "20.320",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.8786,
          "Longitud": -6.970284,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Badajoz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.943",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.91586,
          "Longitud": -6.345606,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e9rida",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.182",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.91586,
          "Longitud": -6.345606,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e9rida",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.467",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.91586,
          "Longitud": -6.345606,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e9rida",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "21.012",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.91586,
          "Longitud": -6.345606,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e9rida",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.152",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56524,
          "Longitud": 2.504216,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Calvi\u00e0",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.156",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56524,
          "Longitud": 2.504216,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Calvi\u00e0",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.949",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56524,
          "Longitud": 2.504216,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Calvi\u00e0",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "20.865",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56524,
          "Longitud": 2.504216,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Calvi\u00e0",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "33.312",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.70133,
          "Longitud": 3.435561,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Capdepera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.70133,
          "Longitud": 3.435561,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Capdepera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.70133,
          "Longitud": 3.435561,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Capdepera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.70133,
          "Longitud": 3.435561,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Capdepera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56951,
          "Longitud": 2.649966,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palma",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "21.974",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56951,
          "Longitud": 2.649966,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palma",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "28.471",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56951,
          "Longitud": 2.649966,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palma",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "48.486",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.56951,
          "Longitud": 2.649966,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palma",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "103.140",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.60896,
          "Longitud": 3.284748,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.60896,
          "Longitud": 3.284748,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.60896,
          "Longitud": 3.284748,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.60896,
          "Longitud": 3.284748,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.38792,
          "Longitud": 2.169919,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Barcelona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "122.095",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.38792,
          "Longitud": 2.169919,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Barcelona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "300.610",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.38792,
          "Longitud": 2.169919,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Barcelona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "232.949",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.38792,
          "Longitud": 2.169919,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Barcelona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "818.848",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.23478,
          "Longitud": 1.811222,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sitges",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.882",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.23478,
          "Longitud": 1.811222,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sitges",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.843",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.23478,
          "Longitud": 1.811222,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sitges",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.299",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.23478,
          "Longitud": 1.811222,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sitges",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "20.958",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34087,
          "Longitud": -3.699731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Burgos",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "21.882",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34087,
          "Longitud": -3.699731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Burgos",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.156",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34087,
          "Longitud": -3.699731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Burgos",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "35.687",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34087,
          "Longitud": -3.699731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Burgos",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.957",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47618,
          "Longitud": -6.37076,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1ceres",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.499",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47618,
          "Longitud": -6.37076,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1ceres",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.074",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47618,
          "Longitud": -6.37076,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1ceres",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "28.902",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47618,
          "Longitud": -6.37076,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1ceres",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.202",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.0305,
          "Longitud": -6.088251,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Plasencia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.0305,
          "Longitud": -6.088251,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Plasencia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.0305,
          "Longitud": -6.088251,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Plasencia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.0305,
          "Longitud": -6.088251,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Plasencia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.45842,
          "Longitud": -5.881428,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Trujillo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "4.207",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.45842,
          "Longitud": -5.881428,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Trujillo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "329",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.45842,
          "Longitud": -5.881428,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Trujillo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.674",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.45842,
          "Longitud": -5.881428,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Trujillo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "583",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.12978,
          "Longitud": -5.447698,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Algeciras",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.074",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.12978,
          "Longitud": -5.447698,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Algeciras",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.380",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.12978,
          "Longitud": -5.447698,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Algeciras",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.894",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.12978,
          "Longitud": -5.447698,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Algeciras",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.221",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.75078,
          "Longitud": -5.812395,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arcos de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.672",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.75078,
          "Longitud": -5.812395,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arcos de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "683",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.75078,
          "Longitud": -5.812395,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arcos de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "3.437",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.75078,
          "Longitud": -5.812395,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arcos de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.134",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.52969,
          "Longitud": -6.292657,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1diz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.529",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.52969,
          "Longitud": -6.292657,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1diz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.974",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.52969,
          "Longitud": -6.292657,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1diz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "22.148",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.52969,
          "Longitud": -6.292657,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00e1diz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "10.259",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.68656,
          "Longitud": -6.137173,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jerez de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.395",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.68656,
          "Longitud": -6.137173,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jerez de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.429",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.68656,
          "Longitud": -6.137173,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jerez de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "22.612",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.68656,
          "Longitud": -6.137173,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jerez de la Frontera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "14.816",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59695,
          "Longitud": -6.227526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de Santa Mar\u00eda, El",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.384",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59695,
          "Longitud": -6.227526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de Santa Mar\u00eda, El",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "630",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59695,
          "Longitud": -6.227526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de Santa Mar\u00eda, El",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.095",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59695,
          "Longitud": -6.227526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de Santa Mar\u00eda, El",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.640",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.01271,
          "Longitud": -5.602954,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarifa",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "3.165",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.01271,
          "Longitud": -5.602954,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarifa",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.128",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.01271,
          "Longitud": -5.602954,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarifa",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.570",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.01271,
          "Longitud": -5.602954,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarifa",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.345",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.98598,
          "Longitud": -0.0376709,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Castell\u00f3 de la Plana",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "11.007",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.98598,
          "Longitud": -0.0376709,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Castell\u00f3 de la Plana",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.131",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.98598,
          "Longitud": -0.0376709,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Castell\u00f3 de la Plana",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "18.180",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.98598,
          "Longitud": -0.0376709,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Castell\u00f3 de la Plana",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "11.221",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.36029,
          "Longitud": 0.4028515,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "7.286",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.36029,
          "Longitud": 0.4028515,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.213",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.36029,
          "Longitud": 0.4028515,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.685",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.36029,
          "Longitud": 0.4028515,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.170",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.9861,
          "Longitud": -3.927263,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ciudad Real",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "8.982",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.9861,
          "Longitud": -3.927263,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ciudad Real",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "632",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.9861,
          "Longitud": -3.927263,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ciudad Real",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.734",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.9861,
          "Longitud": -3.927263,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ciudad Real",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.013",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.88473,
          "Longitud": -4.779152,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00f3rdoba",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "41.556",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.88473,
          "Longitud": -4.779152,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00f3rdoba",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "16.156",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.88473,
          "Longitud": -4.779152,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00f3rdoba",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "69.731",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.88473,
          "Longitud": -4.779152,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "C\u00f3rdoba",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "28.043",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.37087,
          "Longitud": -8.395835,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Coru\u00f1a, A",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "25.355",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.37087,
          "Longitud": -8.395835,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Coru\u00f1a, A",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.390",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.37087,
          "Longitud": -8.395835,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Coru\u00f1a, A",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "42.811",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.37087,
          "Longitud": -8.395835,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Coru\u00f1a, A",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.312",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.88045,
          "Longitud": -8.546304,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santiago de Compostela",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "25.442",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.88045,
          "Longitud": -8.546304,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santiago de Compostela",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.409",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.88045,
          "Longitud": -8.546304,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santiago de Compostela",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "46.754",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.88045,
          "Longitud": -8.546304,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santiago de Compostela",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "12.783",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.07183,
          "Longitud": -2.134005,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cuenca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.827",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.07183,
          "Longitud": -2.134005,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cuenca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.237",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.07183,
          "Longitud": -2.134005,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cuenca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "17.142",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.07183,
          "Longitud": -2.134005,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cuenca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.959",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.69878,
          "Longitud": 2.847584,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lloret de Mar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "8.295",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.69878,
          "Longitud": 2.847584,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lloret de Mar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.771",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.69878,
          "Longitud": 2.847584,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lloret de Mar",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.213",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.69878,
          "Longitud": 2.847584,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lloret de Mar",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "20.447",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.17649,
          "Longitud": -3.597929,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Granada",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "79.914",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.17649,
          "Longitud": -3.597929,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Granada",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "27.447",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.17649,
          "Longitud": -3.597929,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Granada",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "146.000",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.17649,
          "Longitud": -3.597929,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Granada",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "51.579",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.0696,
          "Longitud": -2.642236,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sig\u00fcenza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.557",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.0696,
          "Longitud": -2.642236,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sig\u00fcenza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "176",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.0696,
          "Longitud": -2.642236,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sig\u00fcenza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "4.835",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.0696,
          "Longitud": -2.642236,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sig\u00fcenza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "231",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.32074,
          "Longitud": -1.984421,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Donostia/San Sebasti\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "28.661",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.32074,
          "Longitud": -1.984421,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Donostia/San Sebasti\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "18.674",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.32074,
          "Longitud": -1.984421,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Donostia/San Sebasti\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "50.080",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.32074,
          "Longitud": -1.984421,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Donostia/San Sebasti\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "34.300",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.60514,
          "Longitud": 0.5239731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benasque",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.204",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.60514,
          "Longitud": 0.5239731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benasque",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.412",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.60514,
          "Longitud": 0.5239731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benasque",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "27.886",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.60514,
          "Longitud": 0.5239731,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benasque",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "8.359",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.57101,
          "Longitud": -0.5494531,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jaca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.749",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.57101,
          "Longitud": -0.5494531,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jaca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "746",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.57101,
          "Longitud": -0.5494531,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jaca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "39.627",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.57101,
          "Longitud": -0.5494531,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Jaca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.386",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.77204,
          "Longitud": -0.3347842,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sallent de G\u00e1llego",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.235",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.77204,
          "Longitud": -0.3347842,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sallent de G\u00e1llego",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.613",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.77204,
          "Longitud": -0.3347842,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sallent de G\u00e1llego",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "39.323",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.77204,
          "Longitud": -0.3347842,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sallent de G\u00e1llego",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.745",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.91055,
          "Longitud": -3.002167,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cazorla",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.91055,
          "Longitud": -3.002167,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cazorla",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.91055,
          "Longitud": -3.002167,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cazorla",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.91055,
          "Longitud": -3.002167,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cazorla",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.59988,
          "Longitud": -5.571752,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Le\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "21.429",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.59988,
          "Longitud": -5.571752,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Le\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.641",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.59988,
          "Longitud": -5.571752,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Le\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "37.826",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.59988,
          "Longitud": -5.571752,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Le\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.946",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.54633,
          "Longitud": -6.590833,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ponferrada",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.846",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.54633,
          "Longitud": -6.590833,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ponferrada",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "641",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.54633,
          "Longitud": -6.590833,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ponferrada",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "8.976",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.54633,
          "Longitud": -6.590833,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ponferrada",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.002",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70889,
          "Longitud": 0.9030556,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Naut Aran",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.838",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70889,
          "Longitud": 0.9030556,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Naut Aran",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "8.446",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70889,
          "Longitud": 0.9030556,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Naut Aran",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "36.871",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70889,
          "Longitud": 0.9030556,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Naut Aran",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "27.613",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.61415,
          "Longitud": 0.6257825,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lleida",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.711",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.61415,
          "Longitud": 0.6257825,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lleida",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.691",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.61415,
          "Longitud": 0.6257825,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lleida",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "19.344",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.61415,
          "Longitud": 0.6257825,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lleida",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.556",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70165,
          "Longitud": 0.7956383,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vielha e Mijaran",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "16.811",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70165,
          "Longitud": 0.7956383,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vielha e Mijaran",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.948",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70165,
          "Longitud": 0.7956383,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vielha e Mijaran",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "47.700",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.70165,
          "Longitud": 0.7956383,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vielha e Mijaran",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "17.842",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.46577,
          "Longitud": -2.449995,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Logro\u00f1o",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.511",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.46577,
          "Longitud": -2.449995,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Logro\u00f1o",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.107",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.46577,
          "Longitud": -2.449995,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Logro\u00f1o",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "22.003",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.46577,
          "Longitud": -2.449995,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Logro\u00f1o",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.834",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.01208,
          "Longitud": -7.555851,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lugo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.400",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.01208,
          "Longitud": -7.555851,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lugo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "740",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.01208,
          "Longitud": -7.555851,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lugo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.722",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.01208,
          "Longitud": -7.555851,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Lugo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.371",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.53735,
          "Longitud": -7.043029,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ribadeo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "1.795",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.53735,
          "Longitud": -7.043029,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ribadeo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "164",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.53735,
          "Longitud": -7.043029,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ribadeo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.814",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.53735,
          "Longitud": -7.043029,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ribadeo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "408",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.66143,
          "Longitud": -7.594532,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Viveiro",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.184",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.66143,
          "Longitud": -7.594532,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Viveiro",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "72",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.66143,
          "Longitud": -7.594532,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Viveiro",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "3.264",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.66143,
          "Longitud": -7.594532,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Viveiro",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "126",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.41669,
          "Longitud": -3.700346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Madrid",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "352.696",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.41669,
          "Longitud": -3.700346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Madrid",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "214.147",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.41669,
          "Longitud": -3.700346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Madrid",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "627.008",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.41669,
          "Longitud": -3.700346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Madrid",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "539.788",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.01938,
          "Longitud": -4.562885,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Antequera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.061",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.01938,
          "Longitud": -4.562885,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Antequera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.150",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.01938,
          "Longitud": -4.562885,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Antequera",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "7.843",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.01938,
          "Longitud": -4.562885,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Antequera",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.695",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59523,
          "Longitud": -4.573368,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benalm\u00e1dena",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.660",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59523,
          "Longitud": -4.573368,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benalm\u00e1dena",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "13.198",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59523,
          "Longitud": -4.573368,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benalm\u00e1dena",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "40.724",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.59523,
          "Longitud": -4.573368,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benalm\u00e1dena",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "69.248",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.42477,
          "Longitud": -5.144903,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Estepona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.42477,
          "Longitud": -5.144903,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Estepona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.42477,
          "Longitud": -5.144903,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Estepona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.42477,
          "Longitud": -5.144903,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Estepona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.53901,
          "Longitud": -4.624353,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Fuengirola",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "16.997",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.53901,
          "Longitud": -4.624353,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Fuengirola",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "13.298",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.53901,
          "Longitud": -4.624353,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Fuengirola",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "39.840",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.53901,
          "Longitud": -4.624353,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Fuengirola",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "49.416",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.71965,
          "Longitud": -4.420019,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e1laga",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "46.576",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.71965,
          "Longitud": -4.420019,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e1laga",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "36.902",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.71965,
          "Longitud": -4.420019,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e1laga",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "80.332",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.71965,
          "Longitud": -4.420019,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "M\u00e1laga",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "91.518",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.50994,
          "Longitud": -4.886352,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Marbella",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "13.407",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.50994,
          "Longitud": -4.886352,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Marbella",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "19.574",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.50994,
          "Longitud": -4.886352,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Marbella",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "27.425",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.50994,
          "Longitud": -4.886352,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Marbella",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "76.129",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74503,
          "Longitud": -3.876649,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Nerja",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74503,
          "Longitud": -3.876649,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Nerja",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74503,
          "Longitud": -3.876649,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Nerja",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74503,
          "Longitud": -3.876649,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Nerja",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74196,
          "Longitud": -5.166412,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ronda",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.896",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74196,
          "Longitud": -5.166412,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ronda",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.934",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74196,
          "Longitud": -5.166412,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ronda",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.592",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.74196,
          "Longitud": -5.166412,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ronda",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "8.877",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.62179,
          "Longitud": -4.500273,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torremolinos",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "22.015",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.62179,
          "Longitud": -4.500273,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torremolinos",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "19.335",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.62179,
          "Longitud": -4.500273,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torremolinos",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "57.478",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 36.62179,
          "Longitud": -4.500273,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Torremolinos",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "99.415",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.60565,
          "Longitud": -0.9912944,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cartagena",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.466",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.60565,
          "Longitud": -0.9912944,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cartagena",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.695",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.60565,
          "Longitud": -0.9912944,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cartagena",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "25.286",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.60565,
          "Longitud": -0.9912944,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cartagena",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "13.999",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.98344,
          "Longitud": -1.12989,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Murcia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "26.248",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.98344,
          "Longitud": -1.12989,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Murcia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.606",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.98344,
          "Longitud": -1.12989,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Murcia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "40.112",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.98344,
          "Longitud": -1.12989,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Murcia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "12.244",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.81721,
          "Longitud": -1.646767,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pamplona/Iru\u00f1a",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "17.943",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.81721,
          "Longitud": -1.646767,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pamplona/Iru\u00f1a",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "3.759",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.81721,
          "Longitud": -1.646767,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pamplona/Iru\u00f1a",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "29.793",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.81721,
          "Longitud": -1.646767,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Pamplona/Iru\u00f1a",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "6.412",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34001,
          "Longitud": -7.864641,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ourense",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "8.059",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34001,
          "Longitud": -7.864641,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ourense",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.096",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34001,
          "Longitud": -7.864641,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ourense",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "13.915",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.34001,
          "Longitud": -7.864641,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Ourense",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.717",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.3485,
          "Longitud": -5.126967,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cangas de On\u00eds",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.3485,
          "Longitud": -5.126967,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cangas de On\u00eds",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.3485,
          "Longitud": -5.126967,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cangas de On\u00eds",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.3485,
          "Longitud": -5.126967,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cangas de On\u00eds",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.54526,
          "Longitud": -5.661926,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gij\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.891",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.54526,
          "Longitud": -5.661926,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gij\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.665",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.54526,
          "Longitud": -5.661926,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gij\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "30.159",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.54526,
          "Longitud": -5.661926,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gij\u00f3n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.623",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.41953,
          "Longitud": -4.750914,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Llanes",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.41953,
          "Longitud": -4.750914,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Llanes",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.41953,
          "Longitud": -4.750914,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Llanes",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.41953,
          "Longitud": -4.750914,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Llanes",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.36026,
          "Longitud": -5.844759,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Oviedo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "23.265",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.36026,
          "Longitud": -5.844759,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Oviedo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.924",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.36026,
          "Longitud": -5.844759,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Oviedo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "41.400",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.36026,
          "Longitud": -5.844759,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Oviedo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.461",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.48137,
          "Longitud": -5.435346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Villaviciosa",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.48137,
          "Longitud": -5.435346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Villaviciosa",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.48137,
          "Longitud": -5.435346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Villaviciosa",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.48137,
          "Longitud": -5.435346,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Villaviciosa",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.01246,
          "Longitud": -4.531175,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palencia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.356",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.01246,
          "Longitud": -4.531175,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palencia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "676",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.01246,
          "Longitud": -4.531175,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palencia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.746",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.01246,
          "Longitud": -4.531175,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palencia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.146",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.8837,
          "Longitud": -15.72398,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Mog\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.830",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.8837,
          "Longitud": -15.72398,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Mog\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "39.308",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.8837,
          "Longitud": -15.72398,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Mog\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "7.394",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.8837,
          "Longitud": -15.72398,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Mog\u00e1n",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "278.120",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.35059,
          "Longitud": -14.10761,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "P\u00e1jara",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "4.081",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.35059,
          "Longitud": -14.10761,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "P\u00e1jara",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "50.401",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.35059,
          "Longitud": -14.10761,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "P\u00e1jara",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.010",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.35059,
          "Longitud": -14.10761,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "P\u00e1jara",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "375.897",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12482,
          "Longitud": -15.43001,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palmas de Gran Canaria, Las",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.835",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12482,
          "Longitud": -15.43001,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palmas de Gran Canaria, Las",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "17.588",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12482,
          "Longitud": -15.43001,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palmas de Gran Canaria, Las",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "41.129",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12482,
          "Longitud": -15.43001,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Palmas de Gran Canaria, Las",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "74.824",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.92461,
          "Longitud": -15.573,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "15.113",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.92461,
          "Longitud": -15.573,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "96.123",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.92461,
          "Longitud": -15.573,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "53.651",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 27.92461,
          "Longitud": -15.573,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "705.753",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 29.05942,
          "Longitud": -13.5603,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teguise",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.096",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 29.05942,
          "Longitud": -13.5603,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teguise",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "16.864",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 29.05942,
          "Longitud": -13.5603,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teguise",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "19.656",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 29.05942,
          "Longitud": -13.5603,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teguise",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "113.346",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95304,
          "Longitud": -13.65303,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "T\u00edas",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "3.614",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95304,
          "Longitud": -13.65303,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "T\u00edas",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "30.768",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95304,
          "Longitud": -13.65303,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "T\u00edas",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.643",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95304,
          "Longitud": -13.65303,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "T\u00edas",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "200.866",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95247,
          "Longitud": -13.76526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Yaiza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "4.875",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95247,
          "Longitud": -13.76526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Yaiza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "41.324",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95247,
          "Longitud": -13.76526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Yaiza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "23.307",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.95247,
          "Longitud": -13.76526,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Yaiza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "276.947",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.49366,
          "Longitud": -8.865339,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Grove, O",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.49366,
          "Longitud": -8.865339,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Grove, O",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.49366,
          "Longitud": -8.865339,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Grove, O",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.49366,
          "Longitud": -8.865339,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Grove, O",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.39948,
          "Longitud": -8.806928,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sanxenxo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.39948,
          "Longitud": -8.806928,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sanxenxo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.39948,
          "Longitud": -8.806928,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sanxenxo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.39948,
          "Longitud": -8.806928,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sanxenxo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.23136,
          "Longitud": -8.712447,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vigo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "18.651",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.23136,
          "Longitud": -8.712447,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vigo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.514",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.23136,
          "Longitud": -8.712447,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vigo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "34.879",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.23136,
          "Longitud": -8.712447,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Vigo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "10.228",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.96497,
          "Longitud": -5.663047,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salamanca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "30.183",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.96497,
          "Longitud": -5.663047,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salamanca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.193",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.96497,
          "Longitud": -5.663047,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salamanca",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "51.707",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.96497,
          "Longitud": -5.663047,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salamanca",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "11.076",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12185,
          "Longitud": -16.72464,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Adeje",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "8.938",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12185,
          "Longitud": -16.72464,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Adeje",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "107.103",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12185,
          "Longitud": -16.72464,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Adeje",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "32.807",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.12185,
          "Longitud": -16.72464,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Adeje",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "721.287",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.10047,
          "Longitud": -16.68066,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "5.331",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.10047,
          "Longitud": -16.68066,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "54.059",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.10047,
          "Longitud": -16.68066,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "21.449",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.10047,
          "Longitud": -16.68066,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Arona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "363.459",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.41339,
          "Longitud": -16.54516,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de la Cruz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "19.207",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.41339,
          "Longitud": -16.54516,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de la Cruz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "21.640",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.41339,
          "Longitud": -16.54516,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de la Cruz",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "86.145",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.41339,
          "Longitud": -16.54516,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Puerto de la Cruz",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "146.107",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.46981,
          "Longitud": -16.25486,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santa Cruz de Tenerife",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "11.613",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.46981,
          "Longitud": -16.25486,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santa Cruz de Tenerife",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.677",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.46981,
          "Longitud": -16.25486,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santa Cruz de Tenerife",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "23.220",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 28.46981,
          "Longitud": -16.25486,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santa Cruz de Tenerife",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "23.204",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.46096,
          "Longitud": -3.807934,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santander",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "19.199",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.46096,
          "Longitud": -3.807934,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santander",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.865",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.46096,
          "Longitud": -3.807934,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santander",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "32.224",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.46096,
          "Longitud": -3.807934,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Santander",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "13.404",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.94943,
          "Longitud": -4.119209,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Segovia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.528",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.94943,
          "Longitud": -4.119209,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Segovia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.753",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.94943,
          "Longitud": -4.119209,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Segovia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "22.455",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.94943,
          "Longitud": -4.119209,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Segovia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "8.859",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.38264,
          "Longitud": -5.996295,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sevilla",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "109.681",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.38264,
          "Longitud": -5.996295,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sevilla",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "68.775",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.38264,
          "Longitud": -5.996295,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sevilla",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "191.165",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 37.38264,
          "Longitud": -5.996295,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Sevilla",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "165.985",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.7636,
          "Longitud": -2.464921,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Soria",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.169",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.7636,
          "Longitud": -2.464921,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Soria",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "360",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.7636,
          "Longitud": -2.464921,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Soria",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "12.619",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.7636,
          "Longitud": -2.464921,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Soria",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "612",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.06705,
          "Longitud": 1.056419,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cambrils",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.06705,
          "Longitud": 1.056419,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cambrils",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.06705,
          "Longitud": 1.056419,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cambrils",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.06705,
          "Longitud": 1.056419,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Cambrils",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.11866,
          "Longitud": 1.24533,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarragona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.918",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.11866,
          "Longitud": 1.24533,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarragona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.379",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.11866,
          "Longitud": 1.24533,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarragona",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "14.804",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.11866,
          "Longitud": 1.24533,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Tarragona",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "7.952",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.07677,
          "Longitud": 1.144041,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salou",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.07677,
          "Longitud": 1.144041,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salou",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.07677,
          "Longitud": 1.144041,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salou",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.07677,
          "Longitud": 1.144041,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Salou",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.40652,
          "Longitud": -1.444402,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albarrac\u00edn",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "2.612",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.40652,
          "Longitud": -1.444402,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albarrac\u00edn",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "141",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.40652,
          "Longitud": -1.444402,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albarrac\u00edn",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "4.888",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.40652,
          "Longitud": -1.444402,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Albarrac\u00edn",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "153",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.34411,
          "Longitud": -1.10691,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teruel",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "9.083",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.34411,
          "Longitud": -1.10691,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teruel",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "942",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.34411,
          "Longitud": -1.10691,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teruel",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "16.847",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 40.34411,
          "Longitud": -1.10691,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Teruel",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "1.600",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.85678,
          "Longitud": -4.024476,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Toledo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "26.667",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.85678,
          "Longitud": -4.024476,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Toledo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "5.878",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.85678,
          "Longitud": -4.024476,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Toledo",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "41.081",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.85678,
          "Longitud": -4.024476,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Toledo",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "10.202",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.96902,
          "Longitud": -0.1851868,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gandia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.96902,
          "Longitud": -0.1851868,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gandia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.96902,
          "Longitud": -0.1851868,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gandia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 38.96902,
          "Longitud": -0.1851868,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Gandia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47024,
          "Longitud": -0.3768049,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Val\u00e8ncia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "84.213",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47024,
          "Longitud": -0.3768049,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Val\u00e8ncia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "50.465",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47024,
          "Longitud": -0.3768049,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Val\u00e8ncia",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "140.105",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 39.47024,
          "Longitud": -0.3768049,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Val\u00e8ncia",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "126.016",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65295,
          "Longitud": -4.728388,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Valladolid",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "23.075",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65295,
          "Longitud": -4.728388,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Valladolid",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "2.993",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65295,
          "Longitud": -4.728388,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Valladolid",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "37.005",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65295,
          "Longitud": -4.728388,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Valladolid",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "4.921",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.25696,
          "Longitud": -2.923441,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Bilbao",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "41.756",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.25696,
          "Longitud": -2.923441,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Bilbao",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "14.276",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.25696,
          "Longitud": -2.923441,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Bilbao",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "67.691",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 43.25696,
          "Longitud": -2.923441,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Bilbao",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "27.440",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.00302,
          "Longitud": -5.67408,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benavente",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.00302,
          "Longitud": -5.67408,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benavente",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.00302,
          "Longitud": -5.67408,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benavente",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 42.00302,
          "Longitud": -5.67408,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Benavente",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": ".",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.50368,
          "Longitud": -5.743778,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zamora",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "6.286",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.50368,
          "Longitud": -5.743778,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zamora",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "334",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.50368,
          "Longitud": -5.743778,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zamora",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "10.649",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.50368,
          "Longitud": -5.743778,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zamora",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "407",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65629,
          "Longitud": -0.8765379,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zaragoza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "49.576",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65629,
          "Longitud": -0.8765379,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zaragoza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "12.933",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Viajero",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65629,
          "Longitud": -0.8765379,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zaragoza",
          "Residencia": "Residentes en Espa\u00f1a",
          "Total": "80.242",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        },
        {
          "Latitud": 41.65629,
          "Longitud": -0.8765379,
          "Periodo": "2022M02",
          "Poblaci\u00f3n": "Zaragoza",
          "Residencia": "Residentes en el Extranjero",
          "Total": "24.457",
          "Viajeros y pernoctaciones": "Pernoctaciones",
          "a\u00f1o": "2022",
          "mes": "02"
        }
      ],
      "elevationScale": 50,
      "extruded": true,
      "getElevation": "@@=Total",
      "getFillColor": "@@=[255, (1 - (Total/100))*255, 0]",
      "getPosition": "@@=[Longitud, Latitud]",
      "id": "6b0fc94d-c90b-48dd-8a33-13ee715dee65",
      "pickable": true,
      "radius": 1000
    }
  ],
  "mapProvider": "carto",
  "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/dark-matter-gl-style/style.json",
  "mapboxKey": "",
  "views": [
    {
      "@@type": "MapView",
      "controller": true
    }
  ]
};
    const tooltip = true;
    const customLibraries = null;
    const configuration = null;

    const deckInstance = createDeck({
                  container,
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries,
      configuration
    });

  </script>
</html>